未成年被捕者認錯從輕處理 林鄭：鄧炳強表面硬朗實質「心很軟」

特首林鄭月娥上周三（25日）發表新一份《施政報告》，大規模改革高中通識科，包括只分合格或不合格，學生亦須北京考察。林鄭今（29日）出席電視節目時表示，自通識科推出後，外界爭議不斷，有家長擔心教科書的題目和內容偏離客觀持平，這次改革是回應社會關懷青年的意見。

林鄭又指，教育制度改革屬香港內部事務，與中央無關，並沒有接獲中央任何命令。林鄭強調，通識科日後可討論事，但如要討論「違法達義」，應該向學生講解法律基礎和守法意識。

內地考察非為尋找反政府學生
政府計劃將內地考察納入通識課程，被問到部分學生若曾參與反修例活動，按課程到內地考察時會否被捕。林鄭稱，不會出現有關情況，強調到內地考察是幫助學生增加對《基本法》、《憲法》的了解，並非要尋找曾反對政府的學生。林鄭認為，若被通輯的學生，相信都難以被安排進入內地。

指鄧炳強、李家超「心很軟」
對於林鄭在《施政報告》提及，警方願意視乎情況，向修例風波中18歲以下、有悔意、不涉及嚴重罪行的被捕人，採取讓其改過自新的措施，以警司警誡或簽保守行為處理。林鄭稱有關措施不是新東西，又指大家以為警務處處鄧炳強和保安局局長李家超是硬朗的大男人，但其實「心很軟」，他們希望年輕人可改過自身，不留案底。林鄭強調，此舉要告訴學生、家長和校長知道，「我哋好關心佢哋」。

你兩個數銀紙數到手軟就真

碌尻好軟？

明知有好多都告唔到，所以出口術水人認罪？

林鄭有咩資格評論警方唔夠硬, 佢自己有冇面對過

實質條撚很軟

槍殺學生 打死人 輪姦
被跳樓跳海
圍攻大學射幾千粒tg
用狗車撞人
用狗車block白車
唔比救護救人
綁起晒FA同記者
策動721 831恐襲
隨意洩欲暴打示威者 唔小心打死就掉落海

真係好心軟

大王我唔信喎 七竅玲瓏心拎嚟睇過

覺得後生比人洗腦，利用先會咁講聽落好關心咁

岸鳩, 做得le d位都唔知要fight低過幾多條總警司另加擦鞋吹水人事, 咁先至坐得到le個位, 心很軟?你點L知？ 長期想念阿波仔性基渴？你同佢上床互訴心聲? 同是天涯淪落人？

你兩條粉皮
一個攞刀一個攞槍對住香港人同我講心軟

即係律政司心腸硬啦，想棄鄭保鄧李？

口硬鳩軟

未出原子彈
仲想點

仆街, 咁都講出黎
佢骨唔骨痺...
聽到都un 耳

69很軟~tested by 777

CCTVB!

但係如果上到法庭就會遇上「人很賤」嘅律政司

有冇人聽到PK 鄧個名已經想𨳒老母
仲要話佢心軟
今匀真係要講出口你老母仲要係個臭閪

其實未成年, 唔係太嚴重都係入教導所,
唔好講到大恩大德

佢老母比料藍媒傳出街，洗白白工程，叫7婆食屎啦

一口咬定

只係減輕法庭壓力
重點做d重案手足

Pin la

強姦犯表面令對方難受
其實佢想令對方享受性高潮

把口主張呢d心裡反射博同情
實質只係手法詭計一部份
目的唔知乜，可能叫班年輕人認錯黎向國際交代有利支那既野
但肯定唔係因為關心原諒

會心軟就唔會攻大學縱容武力等等高壓處理
完全唔make sense

軟？721就軟喇

軟你老尾!

個D本來判守行為,或社會服務令既.
你老尾要上訴到令人地坐幾個月.
又唔給人保釋.
又唔講你個D魔鬼一樣既黑心.
個D都係雷射筆,同行下街.

有D人性,睇住十幾廿幾歲個D.
只係輕罪, 都要告到令人地留案底坐監.

咩野心軟!!

叫鄧炳強同三萬隻向市民道歉，市民會考慮從輕處理

個D本來判守行為,或社會服務令既.
你老尾要上訴到令人地坐幾個月.
又唔給人保釋.
呢D叫心軟. 天理循環,遲早有報應.

佢講緊藍青藍老

你總是心太軟.........

咩很軟

前線好黃

J很軟

2個有一手

心很毒

碌鳩很軟

係，大波驊最惡毒

屌痴撚線聽到都打冷震
柒婆係咪睇太多濕鳩語錄呀

唔夠證據落charge 宜家出口術

所有嘢都接受唔到 但最接受唔到係輪姦囉

野野要求上訴刑期叫心軟

777妳真係想攬住pk鄧一齊死

中大理大都係pk指示喎
人唔笑，狗都吠啦

林鄭你到底點對得住你老公
柒婆你背着林兆波同鄧小強上床
林手足快啲同佢離婚啦

碌鳩軟咋???

收皮啦，信你一成，雙目失明
係度氹鳩d人認罪？

邊度軟都知

表面硬朗，實際尻很軟

On9

又指大家以為警務處處鄧炳強和保安局局長李家超是硬朗的大男人，但其實「賓洲很軟」

坐得呢個位會係咁樣既人
邊個信呀大sir

未成年不嬲都係從輕法落架喇，唔係做乜有兒童院，講到好似恩賜咁，唔識法侓咪出聲喇

傲慢

好撚噁心

淋病：以為小強69好硬...點知

屌你老母閪

屌你老母

過咗成年仲講呢d嘢

硬捉一大堆唔關事既，然後話唔認錯你係現場我可以屈到你入 吹咩

而家係度做show真係好嘔心

收皮啦 告唔入就逼人認罪Cls

林鄭：美國制裁大家以為好勁 其實對我無影響

我想嘔呀.JPG

睇呢幾日柒娥的反應
好多人申請良民證移民

係對住啲黑警心軟

點撚樣講都係賣港

佢啲脂肪好軟？

J呢

成班721主謀

柒婆及狗強死全家

碌尻仲軟

好多人講 黑警死全家 時個心都囉囉攣

對鄉黑勁心軟

鳩很軟

條撚心就軟

邊撚到軟？賓周呀你老母？

Shut the fuck up

叫下屬硬吖嘛， 屌

連柒蛾都認宜家係人治唔係法治
基本法可以同中英聯合聲明一齊扔咗佢未？

姦夫淫婦

我唔想知佢軟定硬

on9

你總是心太軟 心太軟 獨自一個人流淚到天亮

𨳒你老母

鳩佢就軟

鄧狗鳩很軟

講緊佢條jer啊?

無錯想洗白. 呢條七婆,真係屎忽想野.
個頭想洗白,個頭倒屎水係身到.
死傻都知妳做戲.

remarks:
個D本來被判社會服務令,或守行為個D.
給妳條死七婆上訴,結果被判幾個月至2-3年.
妳老尾心軟. 仲有死人都唔給人保釋.
惡有惡報,時辰就到.

仲有條5毛成日出post洗白,唔對路就delete.

On79

一致裁定pk 條jer 最軟

我打死人都好傷心個心都好痛架

林奠可能試過

難聽過粗口

含到雪雪聲啦

呢幾日 毒娥不停大笪地賣藥的口吻
可以想像到好多人申請良民證準備移民
共產黨開始驚，要佢出嚟做戲挽回民心
可惜太遲，香港人視毒娥為眼中釘肉中刺

係呀 狗畜生做齊呢啲野 仲要人認錯道歉

仆街死啦屌你老母

成班仆街

兩條友夾埋推個波去大波驊到

見一次笑一次

我想嘔

心軟手辣

毒娥肯定已試過鄧炳強的「硬」和「軟」 才會有感而發

奠月娥係咪想講鄧炳強條撚好軟咋？

鄧炳強、李家超「鳩很軟」
奠月娥證實了這消息

咁我要鄧炳強做特首得啦
反正而家軍政府
洗撚要你咩